[借ac] 點解咁撚多人借朋友ac

好地地點樣會借連登ac俾朋友用？係咪打完呢句就等於事主唔係樓主？

定係自己做左自己個好朋友？

利申： 借朋友ac

因為見佢地做cd rom好慘

利申 高價出租Ac

1000收
利申：借朋友ac

借ac比我
$100 ok?
利申 借朋友ac

1000只係夠租十零分鐘咋喎

我都係借朋友ac

代post服務

1 post/ $300
3 post/ $800
10 post / $2,000

首期不是夢